諗左好耐都唔明到底社會個就業系統點運作

即係咁
我做過大大細細公司
唔計前線服務行業
計office位
做過既細公司我根本唔見會職位有增加
中型一年最多新增十零個位已經最盡
大型既話一年最多都幾十個位
但每年咁多學生畢業
個個都搵office工做
其實真係吸納得曬？
咁當然你話飲食業7仔物流零售長期好多空缺我明
真係會有8大或者ive會去做呢啲？

iVE仔上得連登多

會真係以為fg無30k既工唔做

呢班人最後一係做成世隱青

一係最後面對現實做12000既工

仲有大把唔夠學歷既走去練地產霸拳做aa9

唔係話aa搵唔到錢

但唔係近年ive fg新入行果班囉

自膠呢樣真係忽略左
但照計退休既人數應該少過畢業人數一大截

本來人口老化

但一日150個溝返淡